瘋狂認證失敗

屌那星我岩岩開始，上下上下無端端就會彈句認證失敗出來然後要我重新登入，有無巴打同我一樣

same

等連尼住fix

今日只係day1 少少bug實有 新高登仔俾dd耐性啦

支持LIHKG

我都係

Same, 希望可以盡快改善

一樣，要重新登入

Me too

me2046 求正視

岩岩入完五分鐘又彈 宜家都係覆post先再登入

我都係 等fix bugs

me2

Same

重開app 就會咁

我行行下街用用都會咁Wo

不過我會俾耐性等佢fix

要係咁登入

岩岩至重登完，仲以為係電話網絡問題

Same here